究竟點先可以真正咁放低一個人

已經分左手
但係仲成日忍唔住睇翻以前whatsapp record 相 聽佢啲錄音 次次都睇到喊
好想一齊返 但兩個唔啱嘅人夾硬一齊都冇意思
點先可以完全放低一個你曾經好愛嘅人

時間沖淡一切

人最大嘅煩惱就係記性太好

犯賤
明明人地已經move on緊

我記性好差㗎 成日比佢笑我咩都記唔到
偏偏呢啲嘢又記得咁清楚

以為自己開po

就係你睇佢d嘢都冇晒感覺，先叫放低吧
Time heals everything.

所有記憶都是潮濕的

應該有排先做到呢樣嘢
而家已經係咁搵緊嘢做想比自己keep住忙